有冇人試過俾你曾經鍾意過嘅人表白？

重要係我曾經同過佢表白，而佢拒絕咗
咁啫係點，玩鳩我？
定係出面玩完先後悔

你哋時間上錯過左

我調番轉
我同我一直都鐘意既女仔表白
佢覆我話佢以前對我有feel
我就其實一直都好鐘意佢

即係毒撚埋單囉

唉成件事好odd 唔識處理

如果一早講 可能成件事會唔同

我係毒撚？ 但我唔鍾意佢㗎啦

我依家好怪責自己 我依家唔知點算好

快啲拒絕佢 哩啲港女唔可以比佢有好結果
等佢要搵真毒撚埋單

我係絲

Lucy

我諗啱啱同我表白嘅男仔都同你一樣
但其實我都唔知點算好 可以點做
我鍾意佢都係過咗去嘅事了
btw如果你真係好鍾意佢 追返佢返嚟啦
女仔真係好容易俾人感動到 至少我係啦 更何況佢鍾意過你

喺大家都搵到另一半既時候
傾番先肯認以前互相愛過對方

你而家仲鐘意佢既
咪試下開始囉
如果錯過埋今次 我諗好難再有第三次了

咩lucy

挑

因為中間發生咗啲令我覺得佢好嘔心嘅事
除非佢真係好有心啦⋯⋯否則都冇咩可能

好可惜，但會唔會冇開始過會重好？
因為朋友可以做一世

好嘔心嘅事即係咩事

有，十幾廿年前追過一個女仔，冇反應冇下文。移埋民結埋婚之後有次網上遇返佢佢先話我知原來佢鍾意我。重問返我當年做乜追追下唔繼續追。

呢啲女人抵撚死。

而我而家個老婆，當年係主動同我表白。
(同埋一啲港女特質都冇)

完全明白，您無揀錯，我果個都係咁，主動同我表白。

我同佢係冇開始過 只係曖昧咗年幾
之後搵到另一半先同對方坦白